麻煩會員肥絲大隻入一入嚟

有冇試過俾A或以上嘅評級？次次見你都係俾B-/C/F

同埋想問下點解咁鍾意捉人錯字？習慣？個人興趣？

你咁耐以來有冇試過用/寫錯字俾人捉返轉頭？

你啲字啱咪唔會俾人捉囉

佢留言得既post 都係捉到錯先會留
一有錯就唔會A 好似係

我好似從來未見過佢評A

我以為係睇有幾多個錯字而評級，真心想知佢個評級標準係咩

冇捉你咪A

錯又點A

麻煩 會員肥絲大隻
麻煩會員 肥絲大隻

A-

肥絲老師係好嚴格

呢樣睇得出嘅，佢對正字嗰份執著，真係好令人佩服

你同癲狗係咩關係？

同埋你有冇諗過減肥？

聽到有人話要求連仔bam肥絲，感覺就好似焚書坑儒咁

噉？

點解你成日強調自己係上等人？我開始懷疑你只係一個患有嚴重妄想症同鍾意透過捉人錯字而滿足自己空虛寂寞嘅肥婆

自己睇啦，好冇呀？

冇位入唔留言 = A++
好似係